我的十大美女排行榜（暫時得1.2名）

1. 我老婆jisoo

2. yeji

仲有8個位大家比啲意見

第二位嗰個咁撚樣衰都可以？

咁都樣衰？很正wo 咁你都講下邊個靚呀

啲鬼佬鍾意依 type 唐氏樣

我鬼仔性格 sor lo

又貼埋呢d泡菜假人

北川景子

Irene盡情鬧我西我面啦

真人黎架

巴打咁real不如自貼三張自拍先？

咁玻璃心？

叫你po自拍就玻璃心？偷換概念？
可悲

有啲似楊冪btw個鼻好撚高

你知偷換概念點解架可？

我都覺佢幾靚但硬係吸引唔到我

自己研究下 唔同戇鳩仔嘈嚕 88早抖

唔好吵啦 不如比啲靚女出嚟 大家睇下靚女咪算

Irene kpop第二神顏
靚女西面係大曬的
西咪西囉

第0名

[激多圖］金珉周真係好能正

張張相都唔同樣 似twice幾條友mix埋有幾張似sana 子瑜 多腎

人地qq妹天然美女
你有病返去睇醫生

梳囉 但真係麻麻

鬥雞眼都有第2名？

你鬥雞可能7 佢鬥雞都咁靚

Saerom